[Ios/An] 神魔之塔（21）史上最快復刻

依家光古希係咪冇人玩 我去到果個年度就棄左 雙子就爆左技但仲未潛解 妲己其實做唔做得隊員？

光古潛解左仲可以玩得啊，倍率都夠，只係你牛棚要有返咁上下，唔係好難湊齊

不過事實係宜家5屬古希都冇人玩

木古希老實好用過秀吉我覺得，倍率同限制都好好多

光古唔係制服隊好難玩，不過就算有制服都唔係超一線既隊，建議放棄唔好理
我隻光古解放後依舊倉管

妲己要有武裝龍刻(多一秒手轉)先有價值
冇武裝既異轉妲己當係排珠功能卡，但暗屬有更優秀既九封王同月讀，好少人會因為要排珠而放佢
蛇夫自帶排珠，冇乜必要擺妲己，不過如果係武裝妲己，多一秒轉同3個排珠技都可以玩下，但正常睇關卡組隊唔會用到

木古加山羊都幾痛吓

秀吉多咗咁多專武都比唔上木古希？
木古希生存力邊及得上有陸遜既秀吉

陸遜夠可以帶入木古希隊啦，但木古希點都要有杜門每round轉木珠確保最大減傷同倍率

lm

木古加兩隻山羊 會唔會仲大力過秀吉

帶杜門轉走心珠點回血，擺弗愛咩
秀吉轉珠判定最尾先轉心珠，擺陸遜無限磨
但木古希擺杜門陸遜磨到咩

駁吾刀

咁秀吉限埋種族自然難配隊d，同埋玩法都唔同，秀吉就一堆木珠冇腦消，木古希都要轉下直行

仲有人玩神魔

下期hxh大獎係木光暗屬性

聽日去旅行順便del 驚

綁定左del game又如何

del卡有一次復原機會，又可以玩番

近排搭車見到唔少中學生玩神魔，宜家中學仲興玩神魔咩
開黑金好似多咗人玩

依家神魔有冇d關同pad差唔多可以比你係咪刷經升lv 依家2百幾lv好缺體

之前個五周年活動有，宜家冇了
下個星期八九封體半，可以睇關刷經驗

有但係set咗係149lv生效

Or等下一次活動出，我諗應該都快架啦，等吓啦

我開始玩神魔果陣係中四

中三本身玩開pad,點解成班同學都係玩神魔 就轉咗會

果陣好多都係玩開pad再玩神魔最後兩隻game都冇玩，我同埋兩個仲有玩神魔既fd都係冇玩過pad直接玩神魔玩左幾年，果陣有另一個fd因為考dse所以del曬所有卡得番張木歐結果dse都係衰左

果陣時好多人跟風玩pad同神魔
神魔抄襲話題咁爆，好多人以食下花生既心態去玩game，聯誼下
風頭一過，跟風既人自然冇玩
我果時玩神魔係見到女神系列畫得靚，介面風格又受落，就down落嚟玩
玩得多有感情，玩下pad比較下(我仲玩過高登仔隻神抄之塔 )

其實隻龐貝值唔值得課金抽佢翻黎 發覺依家d石都幾撚貴下

吓，神魔啲石已經比同類既課金驚便宜架喇喎

幾日無追post,上個post已經爆左 ，隻game真係好多人玩

值唔值得睇你既心態
你想通關用蛇夫或希臘隊都過到，唔需要龐貝都得
但執著打成就同拎龍刻就就要，目前最勁火隊隊長，解將來既機械族成就同應付虛影非機械族坐下技
而且唔知將來會唔會復刻，唔復刻就得古幣抽到，到時想抽都難過登天
簡言之，短期內唔需要，長遠而言要
你抽佢番嚟方便好多，下星期又有一線機械族隊員劍齒虎打

其實係多左人上連登

老老實實，黑金強度都係比唔上道羅斯同巴龍，特哥算係55波，其他

道羅斯同阿撒比唔上特哥，兩隻龍遇到八封夢魘好難打
雖然冇特哥，但覺得特哥>all，太全面
龐貝唔知，但有人覺得佢能媲美特哥

想問 除左 打普通關 有咩可以做？ 競技場個d?

討伐

2隻果凍未

仲有競技場

練一隻都夠啦 剩番果d練第三隻伊達

2果凍+3伊達

兩隻果凍輪住開

總算刷完雙路

屋企人幫抽
唔洗再課金抽佢啦

有冇咁好彩啊

我差9抽保底 課唔課金抽多張番黎好 感覺上有2張會好少少

興奮得濟唔記得cut埋體力計

我差11抽保底

如果知道，就唔抽到保底

thx Terry

cls

咁多人中

連續3個

lv382-387，400都冇

我就送垃圾

6抽入面得豬八戒一張new，今日中大小犬

新手留名
而家玩緊火古希 諗住課隻龐貝返黎
嗰粒1000萬暗龍刻值唔值得買？但我好似玩火隊多

龍刻買黎傍下身囉，我都唔玩龍符都照買，反正d錢擺喺度冇用又有新手入坑

成日打遺跡好難儲到錢

究竟係咪我唔識儲錢

點解啲人閒閒地都億億聲

點解要打遺跡，攞完石就唔打架啦，期間限定嘅遺跡又唔係成日出

遺跡有咩打

淨係攞石已經搞到無曬錢

我得番2400萬，夠用啦

你哋會唔會買旅人啲碎片

不，公會任好少做

之前玩得好hea又成日棄坑回鍋無限loop，通常唔刷關卡
hea到d咩一日千里拎經驗關卡都唔刷
五週年主線體5活動有諗過刷到400lv，但刷多幾場好鬼悶唔想刷

仲有好多卡要潛解/升技

打遺跡特許攞石搞到無曬錢+1
通常有幾百萬係身，登入送錢既夠升級進化用，好耐都冇刷過錢
但一打遺跡特許兼買咗粒龍刻連進化都冇錢
好彩抽到龐貝唔洗咁急打遺跡特許拎石，有體力刷錢關

啪石回體,刷錢中

錢同素材都重要我覺得

就係咁

每次公會任務之後都有成千萬落袋

但就會好快出商船龍刻之類搞到即刻又無曬錢

錢關50體連埋輪盤1.5倍每場都係得六十零萬

邊有咁多體力打咁多錢

公會匙又要攞嚟打潛解/升技素材

啱啱好得1000萬
Btw有無公會會收新手

2隊都唔同方向

秀吉係用黎打成就用
成熟既木人配置打地獄成就輕鬆

木古就配複數山羊用黎速刷簡單關卡
快靚正
之前八仙就用木古刷燭龍

開完花再產4粒

刷公會戰/雙週（冇c盾）一流

抽到天堂鳥
係咪櫻隊員
果凍又係邊關打？

漏左問 雨神泰乜乜乜 水封7 好像
好難打 一定要佢連擊數 先得 一天降就死...

叻仔，有根性可以鳩刷大部分關

果凍你打唔切㗎啦，不過都可以去打肥
入咗公會之後，主頁下層右下角
你可以開場打2戰靈，應該過到1%，打其他房的話要睇咩技，目標係打多過1%

2戰係易過1戰

乜唔是改咗唔計天降咩
用大聖磨lo

又超級治療...我精靈賣哂。係咪其實要留？ 有咩打番黎既卡要留

精靈淨係練花妖
地精 - 用嚟升小妖，5屬小妖進化都升唔同技
人魚升于小雪，絕版唔洗理
殭屍升酒呑
食屍升阿里巴巴
光暗升女酒神

蜥蜴 石像 守衛 龍牙棋 全部一樣技，後3 個進化升唔同嘢
全部都可以升墮天

狼人升德魯伊

你禁啲卡右上個？可以睇到有咩卡可以升，或者進化有改技會寫

屌賣哂 咁咪好唔夠位

以唔課金黎講，新手係好難決揀抽卡定開包包

了解 我盡力啦

唔計天降 姐係版面上我跟到就得啦？

現在有50 石 睇下下次會出咩 又有一個古幣
好像要特哥

兩隻路西法都係7>8>9>10>11
刷到13食鳥算 打到想嘔了

7>10>12>14

屌 佢計埋天降囉 點打。又要磨 .. 我差呢隻

錢關用加錢隊長黎刷

唔知幾耐冇刷過錢關

多到賣 你地冰花多到賣我一張都冇

商船龍刻好似唔係成日出，間唔中命運儀都碌50000，fb直播，公會任或者屎忽痕果陣都會送下金幣，其實儲到幾千萬就已經唔洗再刷錢（不過遺跡我都未拎曬石）

今次複製人冇負評

咩都多到賣咁滯

食屎啦你

果凍打一隻收藏算啦，今日公會討伐last day

你2個講既我都同意

最同意應該係“食屎啦你”

全部有錢拎嘅機會都拎曬

打錢關都加曬隊長+公會加成+輪盤加成都唔夠用

啲錢去得太快

真心問你D錢用左去邊
我係遺跡打左2/3石 都有不斷買其他 都仲有3億 .....

我都想知...

錢都係用嚟升卡啫

商船又唔係成日有嘢買

捐晒

咁應該就係問題點 近乎無捐過

又係喎，有時啲捐錢任唔聲唔聲，但積積埋埋就好大筆數

不過無計，又要打匙

間唔中做任以外都會捐幾百萬比公會，不過近排得番二千幾萬已經冇捐lu

依加望著隻水巫 我睇真少少再諗下依加神魔嘅關 一開技冇Q曬回可以點玩 枉我仲咁開心終於抽到番黎

抽隻特哥返嚟咪得

呢排多左好多人

特哥心諗用我大把血可以回

終於刷滿2隻路西法,之前棄個時記得狂食石都過唔到
而加叫了左件心事同瑪雅終於有隊員

但按而加卡既強度睇CD過長 希望會有異轉/改CD既一日

死左咪食石

咪出左隻水巫專武囉，好似叫阿市（💩）

隻果凍完全唔跳技
7->8->9->10->11->12

海豚座先係水巫專武

有人用佢

海豚果凍 水隊回血巫

好熱鬧

d咁on9既卡係mh先諗得到

第時3日1新post

唔記得點跳，不過我食三次就滿左技

我建議新手或者回坑既人
去哂所有神魔達人或女獎既fb留低自己既uid
因為有大量羊駝同埋金幣無條件送比你

人物包括：
鬼鬼 dolly Ryanws Venus 蕎蕎 堯 平民百姓 miss布丁 箐箐兒 黑鮑小雪

光萊昂唔入得競技場?

真係痴撚線MH

點解玩緊個d無

之前邊個話光萊昂係專for 競技用

點會入到，一開技就死game

CLS MH
金牛獅子唔入得正常(雖然依家就算入到都冇用)
但大佬依隻光萊係得1rd 增傷都唔入得係咩事
競技場出既野唔可以入返競技場
咁真係諗唔到佢可以用黎做乜

越祈招技都係1rd
競技場block曬所有傷害根據可發動技能數目既卡
光萊昂好慘，比設計部班人玩當棄子
不過我都會升佢，卡面好型啊

我只會開隻5星出黎禁進化個樣睇

都係嗰句，技能廢，幾型都冇用

啱喎

又熱又焗

小心禁錯咗進化

進錯屬

新手唔好再入坑啦，我想mh快d摺埋咁我就唔洗再課金

佢話開五星黎睇進化個樣
咁一個唔覺意禁咗進化就冇咗隻五星

唔緊要啦，競技場升grade又有一隻

點解咁多我未見過既emoji 電腦先有？定係ios

可能要等下先，頭先睇play store未有新版

死灰復燃

有冇一個功能係睇吓自己總共課左幾多金

高級會員先有得用

真心咩

我用apk版

點解我用手機有
但電腦得

原來唔洗更新，重開就得

7200億

好運可以破兆

戳哥果隊黎既

我貼先過佢
佢line群睇完再打

連登一代油王係唔同d，連戳戳都要抄人地個隊

要打飛機幾時輪到佢

終於刷完雙路 頭都痛埋

點解有得留名拎金幣？ 我今晚番去先

送比你都要問點解

又係我 除左磨 可以點打水神泰乜乜乜 封7 水關

combo法印不嬲除左磨都冇其他辦法，用龍隊獸隊磨囉

討論完
配八封比九封好
雖然少一屬同冇左鐵柺主動

但係倍率贏返

八封6倍贏九封3.5 贏1.71倍
八封兼100%贏九封兼50% 當2倍
萊昂輸追打一下當打85折（實際9折左右）
少鐵柺主動 換機偶食1劍 當2倍（2.2/1.1）

1.71*0.85=1.368倍

計完可以有近1.5倍空間上升

我地不嬲line群有傾開點打點打
唔洗第一句就話我抄人

開左八封開唔倒鐵？定係buff走左

唔駛咁上心啦

只係一日冇上連登就推咗8版

多左玩神魔嘅人上連登

打唔嬴夜空的星象 好似係９－３－３？
龐貝隊唔岩打
光隊得法拉隊 法拉法拉 哈 一頁 黃忠
５屬強化同３０光石點搞

啱先開game突然多咗10石
中咗分母活動以為出運啦
2普通抽1古幣好伏啊全部重複

龐貝隊:開劍齒虎解5屬強化盾or造強化珠龍刻(龍刃龍璃等等); 擺轉光珠卡，然後開根性龍刻濾光珠同火珠
法拉第:照相機解強化五屬盾or造強化珠龍刻，放轉光珠卡+開法拉第技(30光珠法拉第不難解吧)

用法拉過佐 食一石
岩岩回鍋又係有個好大問題 無龍刻可以用
ｄ地獄又要成就 但係又無隊打成就

買咗行商要塞粒龍刻未
Btw, 慢慢練卡啦

講起就嬲 水火木光隊都就 係無暗隊

神魔登入有得送2星龍刻，暫時用d 2星龍刻頂下
回鍋練定一隊目標以通關為先，然後先考慮成就

大家睇到啲咩呢

有時d獎勵會飛咗去上面剩番一dd邊露出嚟

+1 到宜家d走位問題都仲未整好

我用緊iPhone X
走位情況嚴重到一個極點

我依個ipad 一樣痴晒線

Terry根本唔諗住整

如果陣間送張龐貝我即刻賣咗佢

好勁嘅黑金嚟

中倒先算啦

古代文物

瞓覺

我都有幾張

Ok

八封王未解放黎冇咩用，好似係

聽人講8封王效益唔大

都係食佢招界王姐 ok嘅

保底6抽 課唔課組雙龐貝複雜人隊 但我明明同自己講左今次回鍋點都唔再課金 玩玩下退坑都冇咁肉赤

未練啫 滿技

其實劍齒虎要唔要練兩張

應該唔洗第二次答

Thanks 師兄
用左40抽抽龐貝但用落唔係好有感覺
唔知係唔慣用機械族定唔夠卡定我唔識轉

後兩者

叉電叉夠100%會好d

你地有冇preference 轉水火木同combo定䀆量轉左6個位先

6個位可以靠天降 轉高C都自然消到唔少
睇三色同C先好D

阿佬

史

Gay完未

OOOO

效益要睇你隊有咩隊員
龐貝/純火多就6位置先
機械多水火木同c效益睇落比較好
不過其實都係位置先

版面大約6成都唔會有水火木同c版
（間得開唔計；eg.7火3水6木)
咁多你唔會扭埋一餅咁消
我亦唔覺得你會咁好心機疊起佢

呢個你當係開主動先有既buff會好d

想問點拎試練卷?? 得7日係咪一定升唔到下士 依家先80%

龐貝3卡

點打第4rd
又2秒又7combo又水全消
痴鬼線！

用貝仔 右上角粒木向右移1下

你用咩隊？
一張排珠卡搞掂

水德輕鬆

水希隊，水科學，水巫，趙雲，普普璐，唔穩有A，起碼獎勵拎曬

復刻打有無獎勵 見仲係2個都show clear

起碼有10技劍齒虎送，我估，係打夠5次入門送技一

重打有獎勵A級有雀拎，冇技10劍齒虎

水希，水巫，水德，關羽，潘琪

點解會放關羽

無人啦

人 點解要放人

無水卡啦

可以拎多隻

拎多隻咩

過左入門級 冇跌卡既..

入門打5次送一隻，只送一次，入門本身唔會跌，戰慄必跌

入門送嗰張好似技1黎

係

劍虎技10

冇得拎多隻

咁出嚟做乜

比新入坑或者上次無打到既人

因為啲台仔想打多次

mh 想人課金抽龐貝

刷滿左一隻出嚟做乜

垃圾

Terry: 有得拎多次獎賞仲咁多嗲

唔准自己加快速度

唔准減慢

而家d卡真係好厲害，舊卡可以訓教，
信長都無朋友

睇下係邊d舊卡啦，有d舊卡解放/昇華/異轉/武裝就會翻身，睇mh設計部班人是咪hea姐
信長威咗一兩個版本就收皮，生存力咁差，等強化啦
玩火隊就用火希或龐貝

漏咗突破

做乜變左玩腦魔

5 場一張
打死左佢又跌一張

點解競技場兩日都同一關嚟

做緊球 好似係

原來入門會跌架

成個星期無活動WTF

係 今個星期刷碎片突破露娜同天蠍算

但應該今個/下星期就有hunter情報?

好似後日有更新情報

星期五出情報
下星期一更新

今個禮拜真係悶到唔想轉珠，劍齒虎暗機械都有一隻滿技，另外果個復刻雙週又廢到唔想刷，等後日地獄級先算係有野打

學下隔離 刷TOKEN換喇叭升技都好

無野打咪當休息下囉

瘋狂打switch

有咩玩

新手入坑打柒彈

不嬲都無野玩，得返抽卡先最好玩

抽一堆垃圾番黎都叫好玩

所以咪話無野玩囉，最好玩已經係抽卡

完post一齊棄game

推post撚召喚

玩狗仔玩到完post

1001嗰個棄驚

咁刺激

玩到悶

競技場 場場3200up都幾爽

好簡單姐

唔鍾意打競技，覺得好無聊

已經幾個禮拜冇打足
打幾場stay 係戰神唔理

多數一個禮拜打一日求其拎石算

前排斷咗無打幾個禮拜

要升返戰神好麻煩

今個星期冇加分仔 有就可以38 40

有加成40好易
利申 STAY 左戰神好耐

無加成百大平均分都好高

平均5場3738都係得50名

其實櫻招主動技有乜用

解版？

增傷唔多覺，又要等一rd

同埋如果開技嗰rd 高com
轉得多符石
下rd反而難首消得多
少咗天降好似反而仲低傷咗？

唔係同北歐招主動一樣咩?
講笑 擠狀態用

所以當時巴哈有人講佢同矢車菊主動對掉就完美

打2cd既越戰越強可以等下一r無咁痛 隻怪唔小過30%血無連擊 根性擋左佢

為左特哥先唔係咁出

好癲

其實競技場個計分方法係點

又話自己玩左千幾二千日

玩左千九日表示我只係知係計時，combo，戰力點同埋最大傷害，仲有回合數

傷害：尾王2145萬以上每1百萬加1分；滿傷1億
Combo：每combo加10分；滿combo 25
時間：2分鐘內每少1秒加1分
戰力點：6加成2320、無加成1450；愈多愈好
回合：每多一回扣100；最少5回、主動殺唔計

傷害同combo有上調空間
尾王就要睇下開唔開技去換取高d既分數

Eg.滿傷害有79分上升空間、但你用cd10既技能
咁反而會少左分；前提你唔開其他技都最少有2145

冇研究過呀清 之前都係戰神三停步

login 1930，中間斷左3，4日冇login

其實我由佢第一日出就玩 只係果時首抽防龍唔識野 過左成個月之後先刷首抽

首抽要刷架咩

神魔又比格離追返版本數

咁我地新手果陣未有得解呀嗎

防龍伊登無敵磨隊，新手果陣

競技場晉級係咪要等佢慢慢不斷開先升到lv?
開１次升1lv? 我打佐３日先岩岩先1lv 我想拎技10光機械阿

你要升競技場等級到10級先開放晉級挑戰
打一場五關既晉級挑戰升40%經驗，要打2.5場先升到一階

我打佐3場 依家1階20%
係咪完結之前都升唔到下士? 無試練卷狂打

一階仲有排先升到下士
之前你冇打晉級，要慢慢補番，急唔黎
宜家就算你打曬5日，只係升到二階，三階先有得拎萊昂
試練卷打曬五日有一張，不過都係無補於事，等下個月啦

神魔角色【第一屆泳裝桌布大賽】即將展開！
大家一起來投票選出入圍系列或組合，
我們會繪畫出泳裝版立繪，做成手機桌布～！
開幕戰將於 5 月 24 日(四) 至 5 月 25 日(五) 舉行，由「墮天隊」VS「大和隊」！

票投瑪雅

切西亞

佢之前啲造型出曬啦咩

呢次係桌布

Terry Tsang
30 分鐘 ·
如果神魔之塔售賣周邊，大家有什麼提議？請詳細形容
#想做調查 #神魔之塔

出個terry硬膠公仔，俾我打小人ok

個火巫figure已經夠柒架，仲要柒多鑊

體半想刷經 巴打們推薦邊關

新手入，首抽邊隻好？

又有新手

等下星期1抽獵人

正式出獵人嗰陣仲多 我話你知

突然之間諗起我有個fd因為bigbang做代言人所以入坑

去留uid果啲活動幾時先派獎

我都想知

你地留曬

次次見到有人入坑我都同佢講，叫佢唔好玩，而家隻game基本上得返抽卡好玩，以前有課開金，而家已經泥足深陷，想退坑都唔係咁容易，畢竟玩開有感情，而家個個月買緊佢個月禮包，仲慘過供保險

後日先有gnn

又回帶

唔想見到佢地誤入歧途

每月供月禮包同30+30石

留曬

無留過

留曬，fb狂洗版

在

以我呢d野黎講 all in咩屬/野好？ 宜家好像得10古幣

唔好抽啦掛
等hunter 仲好啦

宜家唔會抽 存緊石 我意思 咩時候先抽好d

mon 住連登
有咩卡特別都會討論

有瑪雅都唔刷路西法

佢新玩冇耐嫁炸 打路都已經有一定難度 刷就更加難

成個禮拜空窗期，終於有時間昇華同解放啲卡

我覺得新手黎講 可以先刷定啲妖精蛋 起碼可以借人九封王
況且又有櫻同天堂鳥

要打洛基專武係咪要打晒成個英靈時代

洛基專武

其實想比暗希用但係唔知隻野叫咩名

洛基專武好似係奧丁 原來打曬英靈有得打奧丁

咪叫洛基個女洛基專武囉

求其叫咪算

凱拉
打完英靈時代之後逢星期二先有得打

其實係洛基條女

其實係洛基個女

可唔可以有兩個身份

女洛基

講緊凱拉呀

冇所謂啦
北歐神話咁淫亂

我知 見你地講到咁興起，比d建議

咁希臘叫咩

乜野都咁隨便，點會有人俾面

好尷尬

希望保住傳奇3

哇 獵人勁撚到
cf

小傑變身大傑

唔係聽日gnn

世界有偷跑

唔記得左
當我無講過

官方人員

唔講死全家

負皮我做乜尻
Fb神魔獵人廣告都出咗
小傑變大傑（革新英雄咁樣）

妖精蛋係咩

木果隻最有用

唔好意思 真係睇唔出咩黎 係邊關

0294-0308，有得解放上6星，解放水火木蛋可以配九封王組渾蛋隊

我又想問問 櫻我覺得好細力 雖然有升緊
但碼雅唔夠做咩？
Btw搵左好耐先搵到遺跡特許 20萬一次

櫻要成隊夾埋4000回復力先食得哂隊長技啲倍率

聽日就知呢個合作成點 好期待

你覺得櫻細力正常，因為真係玩既都會放埋含羞 仙人掌 水仙 仙雞 依啲長駐落去先有啲力

垃圾瑪雅狗也不屌

姐無其實碼雅係廢.. 咁光隊升來冇用。。

新手而言你有瑪雅夠做，只係所有三消都係垃撚圾咁解

瑪雅世界第一

半年前

乜有做過咩

世界第一垃圾

新手抽到都勁嘅 軟條件 唔齊制服都叫堪用

我都係新手黎架，雙路夠唔夠 新手冇位擺3路

新手放子牙啦，學乜人放雙路

亞瑟>別西>瑪雅

sources or mother?

三路子牙

光希同道羅斯去左邊

垃圾大戰ok

咁光歐呢

當光巴死㗎

準備異轉㗎佢地
應該

路西法隊還路西法隊

光隊還光隊

分番開啦

利申：唔係我講

埃神咁實用都咁快出異轉，巴神冇人用又唔出

光隊放三彈路

新手睇巴哈個post熟悉下地圖同系統，介紹好詳盡

好啦了解 我宜家仲係打緊旅人 就快打哂D石
EXTRA冇打
仲有咩關刷到石?

專攻埋送石嗰啲EXTRA啦

佢要存到40粒先入到場,哂好多體下..

40粒係上限黎
10粒就夠

打完EXTRA仲有多粒石? 好多關下WO

有幾個係送5石，巨蟹好似係

打錢打到悶

上wiki查獎勵同關卡資訊
啱就打

OK

醫師

巴神異轉有咩特色？

學菊哥咁掉落剋制自身屬性符石？

3成就龍刻又係虧嘅

對, 這顆限光龍, 轉3行光珠俾道羅斯有乜用??

道羅斯唔缺光珠，整呢個技出黎唔知做乜

希望忍到手加倍先all in hunter

Hunter三大獎

木光暗

有冇巴打用緊電腦上網？
尋日睇wiki有幾關旅人extra有5 石拎
我記得 好像係雙子 雙魚 同不滅乜乜
有一關係開背包 可否幫忙睇睇
公司上唔到網

天蠍雙子送5石
冇乜印象旅人關會送背包

正解 水瓶送背包

雙子同天蠍

好唔該哂巴打 btw我好似賣左雙terry

係賣左 冇法 慢慢打

Terry:太過份了，冇我就冇神魔，你竟然咁大膽將我賣走

同神魔申請攞返張卡

好撚悶呀

係囉

等5點

到時呢個post應該會熱鬧d

點解會賣Terry

不期不待 不受傷害
獵人都係抽卡面算啦

Mh請狠狠打面

仲會多左好多因為合作而入黎問三問四
然後玩兩玩又棄左驚既煩膠

話唔定人地玩多陣就勁過曬所有連登仔

獵人？我呸！

好像因為佢幾樣衰就賣

Terry係我男神，邊度樣衰

其實新仔都講得幾岩

神卡都賣

Terry打手

玩得神魔嘅全部都係Terry打手

5點出Hunter pool?

星期一
今日睇MH果腦仲係咪食緊屎

Thanks

又係我。除左雙子天蠍 水瓶
我尋晚睇到仲有幾關有石同開背包 （ 唔係十二宮）
有冇邊位巴打方便幫幫手睇睇

好 但石肯定仲有 唔知咩不滅之心咁上下

光機偶，天狗，光北遺，仲有關叫犬神的鈴鐺（靈獸果度）都有5石

半偶之心

光機偶

可以棄game一星期

我嘗試睇睇 光乜乜d關

Mark已book 唔該哂你！

我記得天狗幾易打，果陣用暗希過

以前最後1星期都係拎黎刷大劍

依家d卡化都唔洗進無野做

光機偶一定要帶個控場/延遲/數字大既直傷, 唔係既話木巨像果層一血一血咁扣

連續兩個版本嘅卡都唔洗進，獵人洗唔洗 唔洗嘅話就三個版本了

進化素材已經冇用

小岡 基路亞
依對木暗pair 好乸驚佢又出幻陣4.0

賣就唔會, 但唔會去練技囉.

見到隊友裡面有啲係雙滿, 呢啲咪愛囉...

Hunter三大獎木光暗

雙滿係當時抽獎直接送

兼具既話我OK

話是話，木屬已經連續幾個版本既大獎屬性喇喎
MH做乜尻

暗屬只有戰國同CF唔係
所以冇咩所謂

獨立機大獎屬性

合作機：
迪士尼：木光暗
軒轅劍：水光暗暗
仙劍：水火火木光暗
怪彈：暗
大富翁：火木暗
墜天：水火暗
三國：水火暗
大和：火木暗
圓桌：光光暗
戰國：火木光
布袋戲：水光暗
星芒：水木暗
布袋戲：水光暗
拳王：火火暗
花妖：水火暗
宇宙：火光暗
三國貳：水火暗
八仙：木光暗
CF：水木光

都係得8張木 點解會覺得好多

光屬最撚慘
出左隻垃圾亞瑟就無啦

道總

法拉第

我幾時有講好多

又好似冇 不過都冇咩問題啦
木又唔係多隊用
出多幾款隊玩下囉

聽說木屬小傑變大傑
我真心希望今次合作唔好再gap
因為咁多次合作黎講
我覺得今次先叫真真正正搵岩野黎合作

日本同意審批過應該冇問題掛

雖然pad d技黎到神魔完全冇用

會長

新地獄卡可以放咩隊

純色隊

暫代

相信係雙子隊

岩

咗好耐

會長唔係oooo

會長(我好似未入

兩個唔同公會黎

距離巴哈暴動仲有10分鐘

連登會唔會一齊暴動連登暴動唔會有人理

小剛好勁

都未公布，勁咩

念能力唔驚鎖技

好撚多字呀

又光人

獵人 d角色 好強 一張卡幾個技能，你叫之前抽cf d 人點算

應該係自身無法攻擊

我估係佢張卡無攻擊同開唔到技

基路亞做頭特別多一招唔怕毒
即係抽佢必要抽過小岡

我估係類似X回合後即死個D 技
逼你一定係秒王先開 / 帶除念師 (附加消除)
好撚match

cf rip

前幾日巴哈先有個PO問拳王前途點, 今次真係收得皮, 人類成就轉哂HXH

木暗隊每回合底行有3木3暗
兩隻變哂身仲有木暗兼25%心

勁撚到

亞瑟rip

即係要抽一隻奇犽一隻傑先食到3個隊伍技？

4個先啱

個卡池得7張， 抽到個機率肯定好低

有1隻夠
木/暗兼其他
木暗兼心
產木暗珠

但如果你有係基路亞做隊長多招唔怕中毒

簡單一句

獵人就係將過去神魔幾個比較多人喜愛既隊伍技特色放哂落同一個系列度

無詳細睇 但見d技能同組合技咁長就知好撚勁

all in

新手回鍋機會 神魔又可以多班人課金

剩係有小傑已經玩撚哂咁滯

古仔做隊員好似都ok

你講得岩，呢穫真係好岩新手入坑/回鍋

亞特蘭提斯2.0

宇宙序章之後嘅新改版

屌你老母今次練技卡可以練埋一啲之前合作系列既卡

好勁 又逼人課金

念能力唔消耗ep？即係有念能力同埋消耗ep嘅主動技？咁咪即係好似3技能咁

又一鋪清袋，你話點儲錢

唯一新增隊伍技係唔怕毒

那岐2.0蛇夫2.0

今個星期冇野打就刷下錢

已經瘋狂打咗幾百萬返嚟

錢多到無掟使

可以咁講又唔可以咁講

念佢係計龍刻, 基本上你一回唔開多過一招, 而且係扣龍刻, 某程度上係當龍刻咁用

講真句，今次啲技能有無啲新野令人wow？
我覺得係wow d舊既好技能炒埋一碟
咁就可以做一個新系列同賺一筆

不過都岩既，用舊野起碼唔會點出錯先

但用完念力可以繼續儲龍刻，用完兩次龍刻就用唔到念力，係咪咁解

其實唔明點解得7 隻係卡池, 成件事好詭異

淨係裝呢三隻放入一隊已經有
倍血 減傷 兼具 兼心 迴避 自產珠 直傷 防鎖技 常駐界王拳 炸版 破防

你就想, mix and match 先最多錯

應該係

對

cf 9張卡，今次7張卡，打和

神魔做生意真係有一手
CF->黑火金->獵人

想叫人唔課金都唔得

一次過出哂,點第2次合作

81倍攻 1.3血 30%減傷
生珠 防毒 兼黎兼去

常駐界王唔計啦, 冇自產光冇可能keep 到古拿比加長駐

唔係少光先keep到咩

跟住就屈鳩我地用新卡

但已經有昇華, 似一次性喎

好似係

可能一次性，好似拳王咁

課不可以嗎

痴撚線

課金者無野抽唔到

痴線
勁撚到

係正月頭叫你班撚樣出糧就好課金啦

不課金無野抽到

舊技能，新卡面
老手好尷尬

今個月又要食杯麵

首消一組6粒或以上光先會冇
都幾難整走個界光拳+必克對方

防固扣好似有d新意

課金者聯盟

即係唔開轉光技嘅話個界王拳就穩定唔會斷

今次全世界都變成課長

你又可能岩 獵人成個系列D人都好正,唔知有咩人會出

奇犽個解隱形同防毒咁偏門
平時都係用傑做隊長好啲

可唔可以改版順便fix埋個UI呀屌你老母

出咗就唔偏門

Where is 蟻王

可能出多d鎖技鎖攻中毒，咁防毒就有用

不過雞肋技黎
雖然有減傷, 但你會唔會唔放黃忠唔個1.2 血

抽古拉好過

學黑鐵咁，加個每回合毒99%喺關卡寧寧舍舍個右上角
PERFECT

難以想像今晚返到去會推左幾多頁

所以都係用ep10招技算啦

唔做隊長囉
入傑犽隊都得掛

諗定新post topic啦

我見佢D宣傳 好似唔見有蟻王

會長個D都好似收起左

推呀
推呀
推呀
推呀
推呀
推呀
推呀

Topic name：獵人大戰課金者聯盟

買定mh股票

我諗遲打後出嘅地獄關實難打到痴線 (如果唔抽hxh的話

蟻王直接出
點睇？

蟻王 夢
會長公會任

下次係咪出埋旅團其他成員

今晚垃圾地獄級冇人討論

唯一安慰算唔算係依幾隻大獎都唔太需要複製人

shut up and take my money

油王都會課都有複製人

淨返個隻應該係會長

蟻王如果今個版唔出,應該會有第二次合作機會。
我估夢魘級 可能會係貪婪之島或者天空競技場D 角色

下次同富奸老婆合作

小岡基路亞勁到痴線
今鋪真係all in

空轉有有81倍，on9驚

血量通脹開始

人類禁止進入關卡

只有人類成員可以進入關卡

仆街, 有杯麵食... 我食媽咪麵咋

未寫好code

媽咪麵當即食麵咁淥熟佢咪得囉

有bug未修好

下個版本會唔會又係另一場充滿bug嘅災難呢

做得好好睇睇

Terry:最怕賺唔到錢

有bug又如何，一樣有錢賺

「小傑」、「奇犽」、「酷拉皮卡」變身後只需消除 3 粒或以上的自身屬性符石，即可儲存 1 點能量點

變身後先係3粒???

變身前係儲cd

未變身拎EP做咩

係根本拎唔倒

重有幾日就見證神bug之塔再次掘起

傾完

個個一收工就唔上黎

個個都係terry請既推po員

推夠po就靜曬

係六點就放工

應該係垃圾先有討論價值，獵人太勁所以唔洗討論

無OT狗

IT狗就有

咪就係，吹奏完就算架啦
仲有乜好再講

睇番D 5石關 難打到西咁
點可能贏呀

新手打緊係難啦

小岡基路亞變身CD8，變身後隊長技跟著變強，即係要CD8熱身

又幾百萬血又指定combo盾..

新手其實都夠打，我開新帳LV160幾，35抽 all in CF，
圖靈x2 莫比x2 佛洛依德/水奶 過晒５石關 (除咗西遊)

主要係冇咩卡

依家到Hunter稀有up 有2星期時間，可以集中打石關，應該夠儲50~100石，到時抽一套Hunter起手

講佐幾時UP了?

卡池得7張卡，都唔知會點抽法

通常都係更新後下一個禮拜up

6月8號

新手all in hunter應該夠玩大半年
上次有3大奬都勁嘅卡機已經係宇宙

而家儲咗幾多石

忍手等下下五稀有up all in 大獎

真係好彩有石剩睇下佢有無擺宇宙落大卡池衝埋宇宙

咁你就大贏家喇

土豪

100石..
宜家有幾關想問點過
旅人5石關
宜家個醫師。
同埋水封7 水神泰乜乜 我用櫻隊都冇觸發到根性..

旅人5石extra關 天蠍 雙子 個d.. 伊登大聖咪天方地老 我一陣睇睇

多謝巴打 我研究下先

睇黎要課金
Shut up and my money

宜家冇方向打咩關好 卡關中

巴哈好似研究左隊連鎖效應, 用雙周百萬傷機械人做膽就算大聖都磨得快

少火龍地獄都係打慢D, 一係妖蛋搭九封囉

佢幾多回合完場，頭先小弟係咁刷榜，個隊得兩隻龐貝，10回

地獄

妖蛋係咩來？ 我頭先櫻+九封比佢秒番出黎

個關岩岩打左兩次。天狗又血又秒 1萬7 傷

耶魯就係宜家個個 雙周關？

你識組隊架喎, 點都唔會單邊櫻啦 妖蛋係遺跡特許, 妖相迷惑, 淨係水火木個3粒先係隊長, 進完去公會用鎖匙打解放素材關解放, 睇下自己水火木邊邊得D

今個星期好忙 又要刷劍齒虎又要刷錢又要衝主線

好得閒先會刷錢 主線破左差唔多兩年

我得番2百萬 唔夠錢買hunter 練技怪
同埋岩岩玩番冇耐 八封都未打完

我d錢都係你嘅10倍啫，唔算好多

地獄如何9回合完場

天照

下星期hunter係咪一樣會有加倍抽卡？

有，不過唔係下星期up

係咪呢個系列？

Yes

呢5隻都可以打黎做櫻隊員？ 定唔好理升左先講

係，不過耶魯係火屬

解放水火木蛋配九封王砌渾蛋隊，櫻隊多數都係花花系列小圈子，即係擺天堂鳥水仙罌粟仙人掌含羞草果d，不過蛋蛋升左都冇壞，建議先升水火木

虛影卡關
無界王打10億傷害 又無控場

又唔夠力又冇控場 升控場卡啦

9回合完場

醫者7>8>9>12

所以我先話抽櫻冇咁好

7 8 9 10 11 12，不過最尾一技手殘只係餵左4張都滿倒技

櫻係冇腦轉嘅，齊卡嘅話

係 我認同

任何隊齊卡嘅話都係冇腦轉

拎圖靈拖5RD過佐
諗緊法拉弟隊夠唔夠打10億傷

最快都係天照，道羅斯可以8回合，不過要頭兩round儲滿龍刻，無辦法滿回

道羅斯無隊員 是但放水火巫加啲垃圾都過到

要過唔難，刷榜先難

今次無舊卡解放/異轉/昇華??
定又係留係第5週做

個傳奇禮包 唔知幾錢，好似幾底。
35抽就有大獎 佛心

monkey 哥

打機未

好耐都無昇華解放過

咩game

照舊

無打，出左去跑步，熱到hihi

刷地獄級啦，刷成隊滿技

儲石，啲體力攞曬去打錢

唔洗儲石啦，買咪得囉

行一陣都成身汗

一去無回頭啊巴打

番唔倒轉頭咁咪繼續課囉

屯門有咩地方好玩

冇

，次次去屯門都係去市中心個商場，好多強國人，成日蕩失路

vcity好似迷宮 成日入去借廁所

度度都一樣樣

希望保得住傳奇1-3

今晚大戰

呢個算唔算都幾完整?櫻隊員

你不如講吓你有咩隊員好過啦

其實得天堂鳥咋..係咪打妖精蛋就會勁D..我宜家D體唔知有咩可以做..又卡緊關

咁打囉，都話蛋蛋練左冇壞

伊耳謎技能公佈
隊長技
人類之力量
隊伍中只有人類成員時，人類攻擊力 4 倍
主動技
針人 CD 9
2 回合內，使敵方全體無法行動；效果期間，於每回合結束時消耗敵方現有 10% 生命力

肥婆都有用

肥婆不嬲都有用

只係睇妖精ok

伊耳謎

其實得天堂鳥..之前抽到 睇下HUNTER個時抽到咩..但其實HUNTER我又唔識.

我都唔識，其實花花隊多數純妖，因為有根性

唔識唔緊要 抽就啱既啦

依家先醒起
香港公司用台狗釋名

伊路米和八神一樣CD9，一樣控場2回
八神好似勁Ｄ，有雙技有增場

打錯字，係增傷2.5倍

但係八神一攻擊敵人就會冇左控場

希索加cd6 3倍

招技多bug 到咁點用
有時想增傷又畀無視控場或者其他狀態搞到開唔到
打拼圖盾又大bug on99 咁

狗仔真係好正

連登狗

點解啲留言派獎活動去哂啲唔知咩人嘅專頁搞

咪係囉 不如摺埋個官方page算啦反正大部分都係廢文

咩叫唔知咩人
個個都係官方欽點既女將或達人

咪即係打手囉

無打手邊得黎咁多noise

noise應該係由我地連登仔製造出黎

華衣國王

水希

想要
用嚟異轉

一隻轉左本身仲有兩張5*，頭先已經第3張，忍唔住賣左

抽到蘇瑪搭，唔重覆都ok呀啦

太大聲，好嘈

係ok，不過係德魯伊最冇用果張

Make some noise

啪啪，啪啪啪，啪啪啪啪，啪啪

開圖鑑
仲以為獵人會有會長抽

水吧

等異轉

第四張洛可可

木玩具 已有AM

Terry：邊便課得多咪跟邊便囉

我仲慘，波比
屌懷舊咩

最搞笑係佢有個post話係同全職獵人合作
但明明台灣係就咁叫獵人

源義經

我木劍靈添呀

史蜜莉，但係

講起史密莉

練完2隻 出12技卡閘抽完練多2隻
之後天選卡閘直接all max

歡迎留負皮者留個名

要5張all max做乜，4張都夠啦

練完出天選嘛
我抽到最後幾張先中埃神

念拳 CD 8
1 回合內，火、木、心符石兼具水符石效果；個人追打自身攻擊傷害 3.5 倍的水屬性攻擊 1 次
《HUNTERxHUNTER》所有相關活動和獎勵

真肥婆

不如講下有邊張卡無練到5張

以為你講嘅天選係5週年自選卡添

點撚樣打到4000分

1390分 5回合 滿傷 2分鐘內 滿combo都係3700

無加成打唔到4000
最盡都係38xx

5張威d,疊馬d

其實好多卡都係2-3張
上到4張或以上既話
一係真係好有複製隊員價值
Eg 4希臘（40%落珠）、4卍解、4防龍/砲兵、4雙魚/山羊、4圍城、4明王、4不知火舞、4神兵、4女皇、5眼球等等⋯

一係就好易抽/屎忽痕、自high用
Eg 4鈴蘭、5仙女、5秀吉、4蘭斯、4科雷、4紅丸、4伊達、4包子等等⋯

一係就競技用（加成卡加昇華劍）
Eg 4光/木北遺（3珠雙劍）、4戢武王、4木劍靈等等⋯

最後就係機械族
5鐵柺、5圖靈、5莫比、5龐貝等等⋯

差唔多成個圖鑑講曬出黎

有無個人記錄睇下

要練多69張先上到500AM

咁耐以黎你課左幾多金

經典

我就啱先打完一千萬，過兩日又一鋪清袋

抽卡次數 謝謝大大讓我們有神魔可玩

玩左193x日一千抽都冇，一定係我課太少金

我得1237抽

個半月先UPDATE一次都有人嫌快

因為以前耐過個半月

呢句啱

咪就係
宇宙到今次先見得人

同意

唔好咁多bug已經要感恩

重差5週年登入寵先齊到圖鑑

弗麗嘉同玩具怨念就係灰圖鑑

D體真係唔知做咩好..關又打唔贏
打左兩隻蛋又冇素材 進

我又唔夠體又唔夠錢又唔夠素材 不如你俾啲我

唯一一張我有你冇嘅卡，暫時

新手表示 咩都唔過

練左技先進

我未識玩姐 都唔知要做D咩

練技好似只能夠食自己..咪要係咁買關打?

買石

買咩石

咪要買幾十次 買到窮

樓上正解，所以你有大把野打

25次?點解 食5隻先升1技

5*5屬蛋滿技係10，解放後補兩隻大雀，即係最多打15次（當你7技開始食蛋+冇跳技）

連埋本身果隻，即係每個屬最多16隻先啱

1001

1002.1

你係咪連72柱門神嘅卡都齊曬

係、vpn跨區抽

兩邊夾埋一齊計都仲差魔鏡

唔明 打一關得一隻 唔係打5次先有5隻咩

食5隻唔一定只升一技

最壞情況：先打一隻餵5雛鳥上7技，打5隻上8技，打5隻上9技，打5隻滿技，即係1+5+5+5=16，不過中間每跳一技（睇運氣）就食少5隻，例如7技跳上9技就可以食少5隻

練完蛋練奶（命運女神），之後水遊俠，中國獸都值得練下

星期一又大把素材畀你打

門神

兩隻天堂鳥留喺度定餵技好

6★ 小傑 (1.0%)
6★ 酷拉皮卡 (4.5%)
6★ 奇犽 (4.5%)
6★ 比司吉 (22.5%)
6★ 西索 (22.5%)
6★ 伊耳謎 (22.5%)
6★ 雷歐力 (22.5%)

佛心

每隻肥婆抽幾隊足球隊番黎都冇難度

最主要既出處起源係黎自呢張卡

仲有呢張

等up先抽就遲啦 競技場唔等人

從來不等

其實抽咁多次獨立機感覺上第一日同up個日差唔多

幾時先有得抽卡...

巴打，等多兩個禮拜

有石就有得抽

我隻莫比除左自high玩複製人之外都冇乜用

火人短轉心
變身最多一次過轉27粒心

今時今日仲用磨隊

夠型夠特別囉 個個都用龐貝睇見都悶

我火成就都係用龐貝解
冇練光人科學少女所以焗住用磨隊解光成就

小魔女

想知6龐貝一rd打幾多下

一樣冇練過

Max 66？
6格6下，3色2下，機械2下，自己一下

道羅全光硬頂

公平咩

人哋打你一兩下，你就打返人六十幾下

龐貝：「吹咩」

請問道羅斯練技最好方法係咪打天竺白骨果關食銀曉信徒
但係打極都無

公會個洞有得打，一場10體14keys，5張

push

pull

等新po

加分仔準備

深夜一推 聽朝改版

夜深了，訓啦

精神

唔好訓囉

Terry:夜啦，聽日準備入錢比佢

油王：我日日都入錢架喎

推到更新

邊有新手

有一個

兩個

成功保住競技場8粒石 第一日平均得3000 最尾果日3600

好彩綁左...

好多個

想問維到幾點？ 係咪一維完就要抽？

Facebook有無讚好神魔個page

冇呀 好少開fb

咁有無上開巴哈？

電話淨係上連登

Hunter幾時up?

唔係
等加倍

除非你石多

睇d巴打講第一日同之後差唔多

石頭有限就咪搏啦
上次個加倍真係有feel

又唔係既

加倍又真係大獎加一倍
有數據支持保障下嘛

要等到六月八日。抽十下到

雖然真係講石力
但係加倍前既地獄級或者特別關卡都應該係獵人專用
仲有競技場
所以等得黎都蚊訓

你抽晒100石都唔過份，今次得1隻肥婆，其餘都有用，博到任何一隻大獎都夠你玩好耐

啱呀，加倍前都要玩10抽8抽先得其實咁少抽好難中大獎

1%×2=2%

官方公佈左邊日加倍未？
雖然我都知道通常係第二個星期五

公佈左 6月8

打算今日就抽齊 ?

唔該

不

[Ios/An]神魔之塔 (22) 中bug x 死ser x 抽肥婆

一齊推到開新po

今日一定抽齊

希望整返好個UI

抽齊肥婆

我係唔會1001嘅

我都唔會

pish